熱狗衛星page一覽表

排名不分先後:

白兵 Stormtrooper

陳到 Do Chan

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面

泛民主派與牠們的on9支持者．永遠站在抗爭者對面

學民苦主大聯盟 Anti-Scholarism Alliance

北歐心科學 NordicHearts

敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）

理大爆料

美國鵰 Bald Eagle

時伐革命苦主大聯盟

黃藍是白痴一樣咁無知

香港人血日程表

泛民苦主大聯盟

黃衛兵苦主大聯盟 Anti-Yellownazi Alliance

香港人無得救

黃屍生態獵奇

仲有好多 不能盡錄
歡迎大家補充

look7s

大家只要有個熱狗Facebook friend，就應該可以一網打盡

被熱狗苦主大聯盟

Look7s

推

Wan Chin

白兵俾城邦熱狗圍剿緊喎 咪亂緊熱狗人

被熱狗苦主大聯盟 2.0

被熱狗苦主大聯盟3.0

1.0死撚咗

屌 咁都漏咗國屍添

無神論者的巴別塔

狗咬狗係佢地天性
睇下碌撚系人馬内鬥反面歷史就知
反目成仇左好多次

好撚多 班原始廢人日日玩FB

香港中立黨

push

無神論者的巴別塔

顥魄砌機 To.Moon DIY

維尼

趙雲

正政唯識

左膠苦主大聯盟（南越萬歲）

又搵多幾個

姜維

班冚家剷成堆三國人物page，中二病到

肥亨，次次漏

即係呢個???

無神論者的巴別塔

storyteller hk

飯登仔有理無理將佢地唔鐘意既人打成熱狗

yes, 之前睇唔到，sorry

無錯，有熱狗親自認證

原來屌泛民就係熱狗
泛民打手又想老屈

樓豬唔差在屈埋毓民都係熱狗啦

咁唔齊
好心樓主做多research先出po啦

上面tag錯
本來諗住普通comment

屎家軍名單都齊過樓主個po

連登真係得娛樂意志

豬亨唔算熱狗既，佢只係鍾意屌泛民

多謝樓主貼Link幫手宣傳

仲有 被熱狗苦主大聯盟、 OIC 鳩子丼、正政唯識、look7s 和 左膠苦主大聯盟

其實「OIC鳩子丼」憑乜嘢咁撚多嗲？

宅男散咗好耐啦喎
仲榜上有名??

有班係真熱狗既都無得好講

但有幾個真係同熱狗完全扯唔上關係
都話係熱狗Page

呢個就真係“被熱狗”苦主現場啦

[不幸消息]
英國國民(海外)力量 British National (Overseas) Power
呢個page已經變成熱狗水泥隊既樂園

Source?

無神論者的巴別塔都熱狗衛星page?
佢有份笑鄭松泰齋坐同埋有講過唔投熱狗 同埋最近仲有上過毓民節目 點會係熱狗

唔好天真
兩隻狗互咬
等你當其中一隻係忠啫

點睇？

焦土派

科大SU個EV肯定係熱狗

肥亨同熱狗應該有私怨